請問921仲去唔去元朗站集會？

何妖又吹哂雞，但個日唔係有屯門公園同紀念721活動咩？咁即係出唔出？
大家要有共識，如果出d唔出d，人數唔夠，又要再一次喺元朗站送頭，呢個情況相信大家都唔樂意見到

自推n次，要有共識

1

2

3

4

5

6

7

921元朗咪就係紀念721！下午屯門夜晚元朗